有無人試過轉波入左半波？

2轉1果陣入左半個1波 架車即刻震到仆街同死火

有，咁又點？你想表達啲咩

係咪波箱有問題？點解會入半波

掃牙

你隻手有問題？

試過入左個三分波

試過轉波果陣放極力子
會聽到齒輪聲同震到仆街

唔明

齒輪互掃呀。。。

關牙咩事 掃齒咪明囉

齒輪凹凸位唔叫牙叫乜

螺絲冇紋都叫滑牙la...

牙齒牙齒，只會叫刷牙，唔會叫刷齒
碌牙，睇牙，洗牙，補牙，掃牙...
明未？

不嬲都叫掃牙

可能佢鄉牙螺絲滑牙又叫開滑齒

講掃齒嗰個真係唔識㗎喎

樓豬今日刷左齒未

呢個post做乜春

齒膏齒刷

咁都有得笑

暫時今日最好笑掃齒

formal 同 informal 既用語咁又坳一餐

牙齒有牙正常 但齒輪邊撚到有牙

機械嘅野，你真係識條鐵咩

你真係唔識呀喎